尋晚點解會咁順利係因為be water

Be Water 好處就係靈活、反應快、易聚易散
政府呢部機器最叻就係計劃部署
尋日由傾到真係出嚟只係幾個鐘
根本無比時間班狗去部署，佢地出卧底都要部署過先可以出因為危險性好高
第一次機場都係之前一晚吹雞第二日就入去狗同機管局完全冇時間反應

利申:冷氣軍師分享下見到ge野

其實好撚明顯係佢地唔出人姐
唔好打哂飛機啦

唔係打飛機
係想講要做多啲係賽後檢討而唔係一早話晒個plan 比人知等佢地部署點應對